女人既世界

各種單單打打
各種誣衊
各種爆你大獲
原來依個世界你以為你唔搞人 人地係唔會唔搞你

攞個心對人 但人地係捅你幾刀
由其出黎社會
教識我要好似佢地咁 以前一直喊 覺得自己好孤單